請立即檢討 遍地開花

等睇你俾連登仔屌係分化撚同三毛

事實係分區真係無辦法確保每區夠人 結果咪有啲區少人到等俾人拉同秋後

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

不割蓆!不分化!

勿濫用

因為集中難聚人又被人拉得多所以放棄集中？
而家開花都有一樣問題嘅時候又要堅持？
唔係好明

轉番五區/七區 個基數太細聚唔到

開花先難聚人

分散開花先難聚人

分區開係可以 但係唔可以分得太多區 同埋一定要全民跨區 唔可以留本區

立即檢討啊 推

自推1

2

3

所以問題就變咗連登仔一廂情願
搞到行入死胡同

我覺得要分清以下呢3種目的－
集中：聚人，主要和理非為主
分區集中：需要一定程度人，唔建議十八區太散，五區差唔多。可以公報幾點邊區有行動，但唔需要講exact location，大家standby再睇下邊度集合。
突發快閃：唔需要公告，自己私下組隊行動
同埋每次行動都要定目標，做完就閃。
(e.g. 和理非遊行行完就閃，裝修完就轉場etc)

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

其實當初話要分區我仲覺得ok 過多一個禮拜發覺有問題已經出嚟講然後就俾人屌到仆街

可以起我底
九月仲係集中嗰陣我都建議開花 冇人理
去到十月頭話開花玩唔到幾耐 都係冇人理

連登仔只會跟熱門post做嘢 麻煩用下腦諗 出嚟認真討論下得唔得

見到十一之後冇再熄燈都知連登已經冇撚用

六區可能更好?

都太多其實 呢個post推唔到 屌